[集思廣益] 如何成功抗爭

以下係我意見，希望巴打一齊提出意見

1. 6月9號上街要求777取消修訂條例

2.假設正苦冇回應，提出罷課/罷工

3.以一星期為期限，企硬的話建立臨時政府抗衡

4.向美國/歐美請求支援(軍事/物資)

5.成功抗爭的話，立即取消放150人落黎/推動教育/一人一票選特首，仲有好多好多

問題在於，要點樣解決香港內部親中人士同埋尋求外國支援

人手置頂

推

幾好 我支持

多謝巴打支持不過6月9號可能要留守同埋要有一個領袖肯出黎做